女性朋友成日話，一個男人可否發展，頭十五分鐘就已經知

其實真唔真？
女人判斷仲有冇下一次見面真係咁快？

洗撚
一分鐘就知喇
睇樣，再問年收入幾多

一句講哂feel
即係樣，衣著
已經判斷到好多野

差唔多 傾多兩句睇埋佢講野係點
試過有個男仔個樣就一般般 佢一開口講野會有陣酸味 好似個d嘔吐物味道 仲有d小動作令人覺得好反感
所以15分鐘差唔多

係 睇小動作 衣著 談吐

留名學野

係，第一印象好緊要，會分到可發展定frienzoned，第一印象friendzone左既話好難發展到，雖然會有特別例子，不過好少。

就算我想發展又點，都比個男仔friendzoned

靚仔咪得囉，收皮啦

正解

存款 外型

外型 談吐

洗鬼15分鐘咩。
講6隻字就得啦 : 你有幾錢身家

有研究講過男女有冇機會發展第一印象係影響7，8成
好似係

住咩區，有冇樓，做咩，幾多錢人工

之前我問佢對我嘅第一印象呀、衣著外形點
佢話：究極中二病